# ITLabLetsGo
(Перешел дедлайн для фикса критического бага, загрузки билда, видео и ридми, небольшой чистки ассетов для уменьшения пространства билда. Улучшений в игру не добавлял. Извините, пожалуйста!)

Похоже, Вас заперли в доме, выбросив предварительно ключ от двери. Ситуация плачевная. Но, к счастью, в комнате с вами стоит новенький аркадный автомат. Вы любите видеоигры, и их цифровые герои это чувствуют и готовы протянуть вам руку помощи, если вы поможете им взамен. 

Переставляйте предметы по комнате, создавая тем самым полноценные 2D уровни для проецируемых на стену героев видеоигр. Собирайте монетки и покупайте за них настоящие реальные предметы или улучшения для 2D героя. Используйте воображение и командную работу, чтобы выбраться из западни!

Управление:
-E для взаимодействия с игровым и торговым автоматами, -F для прекращения взаимодействия. Для взаимодействия с предметами смотреть на них, находясь близко, зажать левую кнопку мыши; клавиши IJKL для вращения предмета по осям X и Y; колёсико мыши для приближения-удаления предмета от персонажа.

Не успел реализовать:
- Больше предметов для покупки в торговом автомате, позволяющие влиять на 2Д персонажа
- Полноценное окружение для 2Д мира, а не просто шейдер на камеру
- Больше уровней
- Возможность собирать 2Д персонажем улучшения, действующие на 3Д персонажа.
- Главное меню, титры.
- Меш 2Д персонажу, звуки подбора монет, возможность покинуть уровень после покупки ключа.
- Подсказки игроку об управлении через UI. Счётчик собранных монет через UI. Звуки покупки.
- Интро, аутро. 

Проект сделал Соколовский Игорь, ИКБО-01-19

Видео: https://disk.yandex.ru/i/R8jKpvH9cRrPtg
